法國日本係最唔環保嘅國家

每一粒糖都有包裝紙

瑞士糖表示：？

咁係法國定日本?

法你老母國